有無巴打試過由top knot留到全頭長髮

依家man bun side shaved
如果依家先開始留返兩邊
中間段時間一定怪到仆街
有無巴打試過？

shave嘅話真係好麻煩

我仲要發覺兩邊剷得有啲高
中間top knot 個位有啲窄

1樣由top knot留緊變man bun
真係好撚難頂

留緊
Top knot 長到遮頸先留
香港啲天氣好想令人一下剷晒佢

兩邊叉開晒好柒
紮又唔係 唔紮又柒

你top knot 放到後面長到遮頸？
咁好長 紮man bun可以紮大髻